有無巴絲分享縮唇

[img]圖片網址 [/img]

我個嘴唇同佢好似 而且個嘴唇好厚身
好似Q大郎 想問大家有無類似情況同改善

佢篇文都有講呢個女仔係牙齒問題 你唔箍左再睇下點？

就係箍完都仲係咁
而且個唇都仲好厚

呢種好似要做下齶矯正手術

成條魚咁

屌 諗錯野 出番去先

橙

屌

唔開心

睇圖點解覺得佢有心嘟起個嘴